支那棍頭笑廣東話嗰個例子係啲懶音撚先會中伏，正音嘅廣東話根本無呢個問題

話說前排啲支那豬棍頭係度散播白色恐怖做鳩廣東話
整咗個好似急口令咁嘅短片
首先用普通話讀「各個國家有各個國家嘅國歌」
然後就用廣東話讀，啲懶音重到 讀到一pat 屎咁咯咯咯
然後就話廣東話係雀仔講嘢咁
睇見都火撚滾 啲講廣東話嘅人自己都講撚到一pat屎咁 無撚嘢呀？
讀正音嘅廣東話根本唔會有呢個問題
啲死棍頭為咗滅廣東話已經開始無所不用其極
將廣東話同柒掛勾 我屌你老母
如果你有懶音嘅問題 希望你可以去糾正返
唔好講乜嘢是但啦 咁執著做乜
而家班棍頭已經開始軟硬兼施 唔好以為香港可以獨善其身
上連登呢代可能已經係最後一代香港人會講廣東話

講起都嬲 屌你老母

支那話最難聽

大家應該覺得講廣東話係一種榮幸 係高尚 有深厚文化基礎
語言係文化嘅載體 廣東話係所謂「中華」文化嘅結晶 有大量古漢語詞匯用法都傳承咗落嚟
普通話完全係垃圾嚟 只係為咗穩固政權統一文化而推廣嘅一種方言

當共產黨係廣州推普滅粵
我冇出聲
因為我唔係廣州人

當港共推行普教中
我冇出聲
因為我已經Grad咗

當班細路開始返支那 玩抖陰 飲喜茶
我冇出聲
因為唔係我個仔

當廣東話開始被孤立
我冇出聲
你仲唔撚出聲 等幾時？
屌你老母！

但香港有班人連粵語都講唔正
淨係睇連登留言都知
你起邊度？
係味咁樣呀？
我呢家打緊機

最撚難聽係 琴屹
次次都想問佢講乜撚嘢呀
簡簡單單兩隻字 尋日 都可以讀到有懶音

重有天日

聽到都想講粗口

「各個國家有各個國家嘅國歌」
呢句嘢講開粵語既人睇見真係得啖笑
首先，班大陸人本來就讀錯曬D音
最簡單國係圖唇音，只要讀返圖唇音，根本就唔會出到個所謂「鳥語」既效果
第二講開粵語根本就唔會咁講嘢
唔講言語習慣，剩講聲韻學
你將佢變做粵拼就知
gok3 go3 gwok3 gaa1 jau5 gok3 go3 gwok3 gaa1 ge3 gwok3 go1
屌你老味，吓吓連續3個第三聲，陰去
而且12個字有11個字都係G聲母
讀出口梗係非常唔順口

所以成件事根本係支共班統戰棍頭嘅技倆
目的就係要將廣東話變營造到好核突咁

呢句嘢根本就唔撚係中文嚟乜撚嘢「各個國家有各個國家嘅國歌」，我唔撚理講蝗語嗰班人點讀啦，廣東話大撚把講法。「每個國家都有唔同嘅國歌」不知幾撚正常。

琴日 尋日 都有聽過
其實邊個先係正確讀法

尋日

你用返施氏食獅史答佢

屌，佢哋會話呢個係普通話嘅厲害之處
同一個聲韻、用四個聲調表達到成篇文

獅子山上獅山寺，山寺門前四獅子。
山寺是禪寺，獅子是石獅。
獅子看守獅山寺，禪寺保護石獅子。

班野人只能死死死死死死...........